# Partymaker
## Автор
P3221 Юсупова Эдна Эдуардовна
## Описание
Сервис, направленный на самостоятельное создание мероприятий. 
Предполагаемое содержание приложения:
- To-do list.
- Создание приглашений
- Музыкальные подборки
- Описание игр
- Тематические рецепты
## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf (скорее всего, содержание этого аспекта изменится в ходе работы)

